其實次次遊行完左之後搞事個D係咪鬼黎

既然維穩費都俾得起錢請人元朗打人，請D人扮遊行人士做過激行為亦非常容易，令到和平遊行變成衝突轉移哂焦點

仲有次次都話示威者有磚又係好可疑，有無人諗過因為佔旺事件變暴動令到磚變成樣板戲道具？

你用下個腦好冇

其實你有無去過前線？

5年前你post出黎都仲有人信既 2019年成個6月講緊不分化 你都可以唔追下post 專業d啦0.3